（SMT打手請入）想轉台

用緊中共移動想轉smt, 有冇打手講下有咩平plan抵玩？

smt 已經夠人，用 csl

CSL 金鐘站

我想問吓 csl同電訊數碼係咪兩樣野黎
係咪分別唔同門市？

唔考慮自由鳥？ 都係用smt個網絡

唔好用smt 台廢收得差

黨鐵CMHK>

仲有自動送中

你俾錢新鴻基，新鴻基俾錢周浩鼎

除左SMARTONE其餘3個台(CMHK+CSL.+3HK)一樣用華為基站一齊自動送中

smt or 自由鳥
我簡咗自由鳥 下個禮拜轉台
利申 用緊中移